道指暴跌

又黎暴跌

三百幾點唔算 「暴」掛

人生絕望

下？
臨收市先黎急跌 咁都唔叫暴跌？高位急跌

納指仲勁

利申，熊過夜

美股成日都咁架啦，淨係睇最後兩個鐘

港女都係成日最後一個鐘發脾氣啦

唔跌返去2萬5都唔算大跌

你up乜春 恆指？

未來人

美股之前都升左唔少，港股又唔跟升
睇夜期，仍然位於三角形內，暫時向下突破唔到

痴撚線

未到3點 大家唔洗擔心 牛軍會戰勝歸來

無5%以上 都唔叫暴跌啦

清咁睇就啱了 牛軍必勝